究竟大英祖國揸巴士既同工有冇相同既問題

工時長， 人工低， 休息不足？

人地公營，我地私營

u su?

倫敦一樣係私營，不過受Tfl監管
Fb有個fanpage係講澳門人揸倫敦巴士

london d 巴士佬大支野好多

有番d權益, 唔洗比人狗眼看人低

起碼唔會好似香港咁離譜，物價消費通告漲咗咁多，但福利待遇仲夠膽死差過97前，而且外國公共交通業總工會不嬲最撚惡，真係有能力整到全國交通大癱瘓